［2017-10-31］股市直擊+波神信眾區

D7UALL

11月6日 可以玩到0100
下年Q4 玩到 0300

1336

10月30日(一)
18:26更新
05:49建立
東網電視更多新聞短片

母親偕孖仔抵達醫院檢驗。(胡德威攝)
1/6
居於觀塘月華街豪宅觀月‧樺峯一單位的姓翁（49歲）無業男子，疑炒股輸身家，無錢養家兼交租，窮途末路，今早在住所燒炭圖與妻兒「一鑊熟」，幸濃煙傳出走廊驚動保安員拍門，驚醒翁妻，免釀悲劇。

據悉，翁與30歲的妻子育有一對5歲大孿生兒子。翁妻3年前才獲批單程證來一家團聚，在家照顧2名兒子。翁一直有投資股市的習慣，有斬獲亦有失利，有人曾因投資失利需錢填窿，家人曾借出200萬港元幫他應急，可是翁無法在投資市場翻身，加上無業，生活開始入不敷出，家人曾接濟他的財政一段時間，但始終不是長遠之計，翁近月的財政開始惡化。今年7月，他們舉家以月租20000港元，租住觀月‧樺峯的單位，但拖欠租金3個月，業主限令本月底前搬走，翁疑感走投無路，情緒消極下遂有輕生之念。

現場消息稱，翁與「大孖」同睡一房，妻子與「細孖」睡另一間房。今晨4時許，保安員巡樓時發現其單位有煙冒出，覺得有可疑即時拍門，翁妻聞聲起床，赫見屋內煙霧彌漫，而丈夫房門則打開，房內有一盆燒着的炭，立即取水將火淋熄，保安員代為報警。警員聯同消防員到場，發現翁倒臥床上不省人事，同床的「大孖」仍清醒，懷疑男戶主燒炭圖與家人同赴黃泉，幸濃煙引起保安員注意，避免一宗倫常悲劇。

男戶主及「大孖」送院治理，妻子及「細孖」亦到醫院接受檢驗，父子情況均穩定。警方經調查後，將案列為企圖自殺和企圖謀殺，以涉嫌企圖謀殺拘捕翁，案件交由觀塘警區重案組跟進。探員其後返回現場進一步調查及搜證，發現單位有一批信用卡帳單和財務單據，暫無發現遺書，檢走部分證物助查。
本港以往曾發生父母攬子女尋死而被判監個案。去年9月3日，一名34歲貨車司機與妻子爭執，妻子離家出走，留下他與年僅3個月大兒子在觀塘翠屏邨寓所，他一時衝動開煤氣企圖攬子同死，幸妻子回家揭發報警。男事主在高院承認一項企圖謀殺罪，今年7月被判入獄4年。

一租就欠

居屋過左資產上限
屌

擺落馬會

保安救左業主

大陸戶口

真係唔明，推老婆做雞呢個方法都未用，
又唔去賭番幾手，搏都唔搏就尋死係咩心態。

至少都錄爆張卡借盡財仔食幾餐好先丫

輸晒就得 要留就死梗

幫屋企人做緊一年定期
就算搬走哂戶口全部錢都係過上限

【EJFQ信析】HIBOR逼近警戒線 港銀加息添誘因

richson

咁你係有錢人做乜要同人爭居屋呢

咪係

阿老婆又會咁撚勁，成屋都係煙唔醒，但保安一拍門就醒

單人抽？

擺喺我度
最多收你每個月1點子管理費

Diuuuuu

on9 孽主無業都租

買豆腐膶納米樓都唔夠

D9 duck BC

btw 一開system 一查就知燒炭條友住咩單位

一係19年爆,一係再十年後先爆

唔好搏

保羅做田土廳

d細路好無辜

D7PCBC

一劈冇比古清
唔搏啦

傳說打遠程用邊個好？

穿280 ho ng ho

2.0有息派

摩恩->堇->兔JAI->菲尼克->ALL...

堇逆風打坦真係想死

只有🐶先會死龜爛龜龜到自己逆風...

NEXT更新將會係法C對決

諗起大前個月樓下見到不幸綠表單位平30萬到是咪做唔到95%?

Me 應該會buy 蘿兒

House of Cards cancelled

侵侵出手

好少

一股派唔派到五千

一股派五千 今次我真係上times 封面

binc

你地又趕走人

廟區好多癡線佬

你無份

除左66仲有無其他正股
目標 50% return一年

首推屎神tim

屎神幾時又報下倉

個市無咩郁，唔駛報啦

佢地怕你郁，有乜動作咋

淨係你有貨呀

你一動，市就動

態度照舊，最傷係1.0 $12尾 止蝕

.........

gap die

原來係你....

今日D74C...

Qq

呢2日係D7 BOTH

有fd每個月要將成份糧上繳俾條女
條女每月出零用比佢
自己圍內食飯，佢都要申請，仲未必批
試過食食下條女黎突擊檢查
我地屌到仆街，佢依然故我，咁又過左兩年
佢啱啱打黎：我要結婚嘞，我條女有左呀
我：嗯，洗唔洗俾禮金,我唔會借俾你的
佢：要呀,不過唔洗我出，我d錢喺晒我條女度，佢負責俾呀
我：................

十足十日本啲家庭主婦咁

我都唔知講咩好

佢試過問我借錢買模型，話零用唔夠買
咁算啦，我話我過數比你啦
佢話唔得呀，條女會check 到，叫我陪佢買

做人做到雄風盡喪

可能條女國色天香呢....

十幾識到而家，佢啱啱叫我做佢個仔契爺
我話你算罷啦，我仲肯認你做fd,當你兄弟仲想點

No la,普通料，但周圍收兵
仲flirt 過我地圍內自己人
但我地唔敢出聲咋

咁條女有左...

竟然係護眼post

我唔知，佢都沉到咁，去到呢個地步
我地可以講乜

OK D7ME...

佢以前衰左D乜

我都想知 衰咩要交個主權比條女

佢之前炒車瞓左一個月醫院，
斷手，佢做地盤即時失業
比之前條女帽左
最頹的時候呢條女出現，佢心甘情願交出主權
不過佢拍拖不嬲都係咁，只是呢件特別嚴重

4CISG

留名等睇下午D7BC

LLLML🖕🏻

較定炮short RB 先

之前好似聽你講過

我地圍內個個精彩,點解會出到呢d人

大樹有枯枝

喪權辱國

隻上簽熱到透啦應該

今晚獌?

巴素利啦

ok strong follow opposite

悶悶地有無人賭J?

等DB!指示

同一個玩法要玩幾多日...

又比388 玩

清理兵線

until we surround

一起走 別單機...

去醫院剝智慧齒

手機aastock期指死哂圖 唔知點炒好....

苦仔今次你大鑊啦...真係出俄妹

batman好難打得好
雷唔雷一線之差

收到風BC食左上海妹

上證

fapfap la

BM不嬲前期神級後期MO力

redbox

銀魚gap die me

要隊友好,開三技穩身後面打輸出
之後2>1>3加斬殺1set就攪掂

sped
wait tmr sc

OK, gun

我short左兩邊,食左一半

6060 陰住跌

有無勇者sc 883

我個d係62.5,65

咁遠？

宮CHING...我贏左喇

上月20號左右做
零願早d short,short遠d,回報一樣

ME50抽得一張SSR係NEW

當日我sp46,47,sc62.5,65
total權金/按金有三成回報,好好分

感受心跳既時間都長左 雖然遠左無咁驚

啱啱去銀行，見到班c9阿嬸喺度教人炒股
嘈到仆街都算
係咁跑去櫃位做買賣，撞到下仲屌人
大大聲話炒幾廿年輸少贏多
之後問staff,我買五手手續費幾錢，我唔識計呀
聽到忍唔住笑出聲
如果我係d staff,我諗我會痴缐

炒幾廿年,一早轉用一通應該夠比首期

又唔係賭身家
10%賭本最多咪total lose

我企左10mins已經好燥，難委d staffs

開始明點解分行會摺埋證劵櫃台

我一直都覺分行D 人好高EQ
好多你想像唔到咁白痴 / 咁燥 / 咁無知 / 咁潑既客 重要一日5,6個

出面閲文post都係啦
問手續費 計完一大輪都係百幾蚊
有d又話去唔同銀行抽 提高機率

D9BC

teller俾人屌老母都仲有塊玻璃隔住既....

柬埔寨雙位數not a尖

依家好多無，有D 客會拍玻璃，感覺好似喪屍

冇可能咁少
我排條排半個鐘都有4.,5個啦

我頭先見到個阿叔，拎住封銀行信問staff
個staff已經好有耐性，慢慢解釋，足足講左近10mins
條㭍碌都係聽唔明，仲小人老母
換係我，我可能已經一早d7條友

邊隻黎

東亞平均10個有1-2個客會屌teller
銀行實在太廢

咁都唔識
好打有限喎chibg

我都見過拍玻璃，仲見過廢老用拐杖拍同督
我唔明點解咁都唔call999

真係好多‘我要食魚翅’ style 客
咁當然銀行都好多限制係員工明知‘唔係最好’ 但要硬食

唔係已經雙位蚊啦咩

唔係呀MA

頂 我一路睇錯

唔怪得知中銀業績唔出新聞稿

睇住B價炒A炒左一年仍然大賺.

無得抽新居屋 公平咩

無買 齋睇

坐這山 望那山 一注獨嬴

有份，證明人工低

多汁ching呢兩日係咁抽水

因為我寂寞

升多70典好嗎....

仲有幾日就可以一個人飛

捱多三個星期就有紅葉睇

純情妹妹係咁話我做咩唔一個人去台灣，又話果邊D 女點點點，迫我講有佢梗係留係香港...

為左減少佢既幻想，我已經答佢我去玩都唔講你知喇，點知佢都唔嬲...

聽晚西拉騎豬王好唔好

一日升7000

你咪話我去旅行就係為左食女，你咪撚煩我啦

發生咩樹典解會傾到幾頁股票

因為派五千

me2 wor

派埋息就有錢過誠哥喇
如果無計錯數

唔係早排先有人計錯幾多億？

條靚計錯，我無錯

我去元朗大棠睇，聽日就去

又到一年一度無小巴搭既日子

6060咁好腰力

捱多三個星期就有紅葉睇 x2

市on9

Grind Yuen Mei ah

我朝早坐巴士

有冇傳...

一收市就插

Me..

D7BC wor睇黎

上午4C...下午BC

超大成交陰

this time really D7BC

岩岩開始玩，打ranking ，隊友勁雷，下下死廿次又死唔投降

請左條新女做operation ,叫阿kit,唔太叻但肯學, 仲好嗲,迷到d supplier

岩岩收到個supplier電話,我接電話,佢一打黎就話，唔該我想搵傻kit.... 即時震左一下

BC YAU EAT

Dllm 日日都impossible task

話說今晚我大曼聯留力週末對廢車

今晚買葡萄牙野下盤好定小球好?

多汁
我有二百萬cash,快D借一億黎

Why not both

留咩力
睇完上場對熱狗

賓菲加堅廢
獌-1 is 100%

我想唔做

迷到d supplier 有9用咩

我有幾千個，我想借十億，thx uicy

agger
迷到客靚價加單加你一倍人工都得呀

比生意佢做洗hi咁好聲氣
仆街uicy,快d科水
遲鳩咁借,容咩易爆廠

Ops 之後見客我打算叫佢陪我去
睇下對客有無效

其實都有用架
有Supplier照住係可以打橫行

我同你熟,今次蝕做只係為keep friendship同拎job reference
BC你係咪on9架
你係客你叫佢做乜鳩都得架啦

擺明係想製造機會自己食

條女好樣d,就蝕都肯做，呢d人撚有機會揸莊咩

BC D LUI

Agger
再迷都唔會咁on9
但關係好點都著數d

Buy law兒Ho ng Ho....

買左蘿兒

BC HO INCH🖕🏻

諗住有著數拎啫人地

出黎碌得耐少少，只要唔7，都唔會咁易中招啦
你估人地未見過女人

所以咪成件事fail晒
個客好樣Ｄ你會唔會蝕住做丫
suppiler咪又你睇錢份上
客比得起錢,我理得你屌鳩我都狗衝啦
同sales講面子

有時間同suppiler攪關係
用Ｄ時間揾多兩個客好過啦

我覺得同supplier 攪好d關係係必要

個重點係傻kit 如果個supplier叫我傻BC

關係好一定好架啦
你係好客,張心比已,自然關係好
但係冇必要去花太多時間落去
你睇下BC講咩先?
有Supplier照住係可以打橫行
有好客照住可以打橫行就岩
唔好本末倒置,莊閒要分得清

如果4C叫傻BC呢...

幫人買野就黎要賴埋代底

BC即係話D LUI多到食唔切要幫手分擔下

我賣東江屎水比你重唔感恩

🎣🐶🐝🌊

何必咁認真呢

自從比你笑鳩我信網友X
我決定上網都要認真對待d鳩吹刷存在感的__ __

VIX

信唔信係靠判斷能力，同智商有關
唔關態度事架喎